畫多啦AV夢的中囯人也畫了黃GPHONE?!

你肯定要繼續幫呢條友紅落去？unfollow 啦手足們
唔好再推下面個Post 了

通街都係多拉AV夢

Pushhhhhh!!!!

唔好再有人follow 個垃圾啦！

上Twitter 屌9佢，再做文宣任務！

有Gphone「加持」佢肯定無得翻身 但佢主動追擊Gphone話唔定做到籠的傳人嘅民族英雄仲名成利就過以前 識奶梗係奶共啦

到底佢畫兒童色情，會唔會因為咁而俾中共放過一馬

等佢哋講nmsl

〔即時新聞／綜合報導〕筆名是「狗娃子天一」的中國劉姓「Boys’ Love」耽美小說作家2017年作品曾在數月內狂銷7000本，今年10月底卻被中國法院一審認定為「淫穢出版物」，判處10年6個月有期徒刑，本月開庭時她邊哭邊疑惑地問道：「是不是我們這些人真正屬於作奸犯科？」

一路好走

我已到 舉報此人翻牆了

應該好快搵到微博都出哂名

Gphone入嚟睇留言

好彩我始終都冇睇多啦AV夢

抵佢比人封

笑完係時候送佢上路啦

妈妈我看了这些晚上怕怕抓走这坏人

唔知gphone 見到呢個Post 先定Twitter 先

咪推呢條on9啦

一開始見到殘體字都唔撚想睇啦

這樣是不對的
要判監懲罰佢

其實我睇完只係笑左笑 冇啲人講到陰影咁嚴重

推！！！

翻牆嘅中國人不愛黨了

佢咁俾心機專登出圖開Gphone波保證唔會有事啦 仲話唔定党賞識佢喺港台有咁多後告fans派佢喺Twitter做殺狼

開POST條友5毛PR黎 自己諗啦

笑唔笑社會主義鐵拳都會送佢一程架啦...

其實有乜撚所謂

所以咪即刻鬧黃之鋒 等自己有免死金牌囉

即係好似十一哥咁呀

狗改不了吃屎

其實支國d人真係無得救

下 你on9咖？

就算點糟質佢哋 佢哋都覺得係出邊嘅人唔啱

佢地太睇小GPHONE了
Gphone俾人鬧咁多年馬騮河童死全家都慣晒

你又啱

推

支那狗一隻

之前唔知邊個用多啦A夢宣傳俾日本仔追百鳩幾條街

同埋佢踩gphone都係俾支那人打飛機
我覺得峰哥依家面向嘅係國際社會
唔會對佢有影響

Tweet 俾周庭

呢張漫畫對gphone真係不痛不癢

佢EQ真係100分

佢咁講變相令更多人識GP

好正，記得上年仲要係睇住live
撚狗咁撚班藍絲

可能已經講咗呢

咪攞天一同佢比
天一係真有才華有墨水既原創作家
呢個垃圾禾野男孩只係抄人再加屎尿屁既粉紅蛆

真係講左

搵十一哥幫佢辯護

今次係你爹死了

Twitter 唔捉呢啲咖咩？

冇錯 依家推佢紅仲好

d comment
twitter真係樂土

支那豚真係淨係識咒人老豆老母死

陰謀.

佢哋想自己老豆老母死先定共產黨死先

要Pin呢個啦
翻牆翻得咁開心

想減刑

識玩梗係騎劫佢篇漫畫整大量政治meme出黎

俾條明燈大家
仲有report twitter post

屌到佢地化

班五毛要扮理性。笑死

你入面個條鈴係你分身?一早扑左既 係唔係你?

今日無人講咩多啦AV夢 就根本無乜人識佢

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

預撚咗啦，支那人黎嫁喎
係班戇鳩捧佢上神枱咋嘛